高的人適合學咩武術？

高18x到 、下盤唔係好夠

玩咩武術可以將高的優點發出來

雖然高易比人打中

有諗過空手道、泰拳、魔杖

法式踢拳

腳底按摩

籃球

忍術

玩具

街霸印度佬既所有招式......

參考下袋鼠打架

Yoga fire 🔥

裏連華

卡波耶拉

認真答你 學好眼神制敵 就得

Yoga flame🔥

西洋拳 用一拳決勝負

空手道
高佬屈哂
因為只計第一下擊中
矮仔冇得捱你一拳埋身

或者boxing又係鬥臂展
唔比出腳
手長贏哂

好滾動諗真答

印度佬d招好易失平衡